<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Abschlussprojekt - Bartosz Szabat</string>
    <string name="OilRatio">1:</string>
    <string name="PetrolLiters">Benzin</string>
    <string name="inputRatio">Proportionen</string>
    <string name="inputPetrol">Treibstoff</string>
    <string name="CalculateResult1">"Du brauchst : "</string>
    <string name="CalculateResult2">ml. Öl.</string>
    <string name="btnResult">Berechnung</string>
    <string name="btnInsertName">Drücken Sie , um den Vornamen einzugeben</string>
    <string name="HelloText">Willkommen</string>
    <string name="btnAcceptName">Akzeptieren</string>
    <string name="inputName">Bitte geben Sie Ihren Vornamen ein</string>
    <string name="btnHistory">Geschichte der Motorräder</string>
    <string name="btnHello">Hallo</string>
    <string name="btn2t">Zweitakt</string>
    <string name="btnMotorcycle">Liste der Motorräder</string>
    <string name="btnAuthor">Autor</string>
    <string name="HistoryText">Motorrad - ein ein- oder zweispuriges Kraftfahrzeug mit einem Leergewicht von bis zu 400 kg. Nach dem Straßenverkehrsgesetz ist es ein Kraftfahrzeug, das mit einem Verbrennungsmotor ausgestattet ist, zweirädrig oder mit einem Beiwagen - mehrspurig. Der Begriff umfasst auch ein Dreirad mit symmetrischer Anordnung der Räder.</string>
    <string name="btnBeMotorcyclist">Motorradfahrer werden</string>
    <string name="btnBeMotorcyclistToast">Du bist Motorradfahrer geworden!</string>
    <string name="btnTZR125">Yamaha TZR 125</string>
    <string name="btnR1">Yamaha R1</string>
    <string name="btnGSXR1000">Suzuki GSXR1000</string>
    <string name="btnCBR600">Honda CBR600</string>
    <string name="TZR125">Die Yamaha TZR125 ist ein Zweitakt-Sportmotorrad mit 125 ccm (7,6 cu in) Hubraum, das für den europäischen und südostasiatischen Markt hergestellt wird und YPVS verwendet. Der TZR125 wurde ab 1987 produziert und umfasste bis Ende der 1990er Jahre zwei Generationen mit jeweils mehreren Varianten und Untervarianten.</string>
    <string name="R1">Yamaha YZF-R1 - Japanisches Superbike, hergestellt von der Yamaha Motor Company, erstmals auf der EICMA-Messe in Mailand unter dem Codenamen \"08R\" präsentiert. Die YZF-R1 ist ein sehr leichtes (177 kg) und gleichzeitig sehr leistungsstarkes (150 PS) Motorrad, das von Grund auf neu gebaut wurde, um den Markt der kompromisslosen Sportmotorräder zu erobern und das veraltete und nicht sehr beliebte Motorrad Yamaha YZF 1000 R Thunderace zu ersetzen. Für dieses Modell wurde ein komplett neuer R4-Motor konstruiert, der nur 65,3 kg wiegt - 9,5 kg leichter und kürzer als der im Thunderace verwendete Motor. Ursprünglich war geplant, einen V4-Motor zu verwenden, aber aufgrund des niedrigeren und weiter vorne liegenden Schwerpunkts erhielt die YZF-R1 einen Reihenmotor. Im Jahr 2009 wurde die YZF-R1 grundlegend verändert. Ein völlig neuer Big-Bang-Motor wurde eingeführt, der direkt vom YZF-M1-Motorrad abgeleitet wurde, das von Yamaha-Fahrern beim MOTO GP verwendet wurde. Die Antriebseinheit war mit einer Kurbelwelle mit einem Zapfenwinkel von 90 ° ausgestattet, die einen Zylinderbetrieb in der Größenordnung von 270 ° - 180 ° - 90 ° - 180 ° gewährleistete, was eine lineare Leistungssteigerung und einen nahezu vollständigen Ausgleich ungünstiger Trägheitsmomente in der gewährleistete Motor.</string>
    <string name="GSXR1000">Die Suzuki GSX-R1000 ist ein Sportmotorrad aus der Suzuki GSX-R-Motorradserie. Sie wurde 2001 als Ersatz für die GSX-R1100 eingeführt und wird von einem flüssigkeitsgekühlten Vierzylinder-Viertaktmotor mit 988 ccm Hubraum angetrieben.</string>
    <string name="CBR600">Honda CBR 600F - Honda Sport- und Tourenmotorrad, hergestellt von 1986 bis 2006 und später produziert ab 2011. Motorräder waren mit flüssigkeitsgekühlten Vierzylinder-Reihen-Viertaktmotoren mit einem Kopf mit sechzehn Ventilen ausgestattet. Das Modell wurde in vier Generationen hergestellt, die mit den Buchstaben F1 - F4 gekennzeichnet sind. Ein Zwillingssportmodell - die seit 2003 produzierte CBR 600RR ersetzte 2006 die CBR 600 F4i. Honda hat die CBR 600F im Jahr 2011 wieder eingeführt, um sein Angebot um ein Sportmodell mit universellen Eigenschaften zu ergänzen.</string>
    <string name="btnSeeAuthor">Klicke zum Zeigen</string>
    <string name="AuthorText">Wenn Sie den Autor der Anwendung wissen möchten, klicken Sie auf die Schaltfläche unten</string>
    <string name="btnNameofAuthor">Bartosz Szabat</string>
</resources>